Somi cb 打！氣！區！唷！ ^_^

一齊入黎 打！打！氣！啦！

Who?

G持

短髮look

So b

som som正◔_◔

哇 令！令！

自認性格閪，鬧助手鬧經理人，貪錢到爆，20歲就勁恨揸林寶，成日蝦鳩個親妹
JYP棄將（UNFOLLOW T寶IG)
ITZY逃兵（好彩佢走先有YUNA睇）
走去做JENNIE隻狗（奶LISA個泰味閪）
仲成日靠痴T寶小辛巴（最後撈唔掂都係要靠TWICE）
冇SOLO實力（舞台表演軟弱無力，雙目無神，對眼失焦成個戇鳩咁）

聽聞係jyp恰佢

睇真d個冬菇頭

聽聞佢25JYP

混血鬼妹好快殘. 係搏就趁呢幾年

𝘳ꫀᦔ ꪜꫀꪶꪜꫀ𝓽

係咪勁？

哇原來上面張我整得太大成14mb 試下壓縮先

除左對波, 諗唔到佢仲有其他優點

肉撚酸
佢今次CB，ITZY又CB，唔知係專登定巧合

一直有推有娜

其實我覺得佢入yg blacklabel係想食住Blackpink個朵

雖然幾日冇上黎 但差唔多每日都有聽架

What u waiting for

今次comeback真係進步咗好多
大家多多支持
可以嘅話去mwave同whosfan app 投票

今日stage 表情豐富咗好多

推吖！撐吖！

撐吖！推吖！

waiting for winning

Somi超靚

咪又係一隻雞

Somi

今集

嘩好cute

she is many thanks you for such nice word

對波好軟熟

because she is a flurent english speaker i start type english to support

what you waiting for is playing in my brain now

what you waiting for? waiting for 1st win of course

how come no win yet, very disappoint

越大越唔靚

Somi🤤🤤🤤🤤等左成年終於cb
今日套藍色衫好靚
😂硬係覺得佢係studio跳得好過平時個啲舞台

Studio任錄，平時舞台錄2,3次

very nice b/w
i am very like!

lets scream for 1st win

happy gal

個獎爛左

yes

actually just the ball fell off

個encore 想點

佢birthday有無拎過一位

bday highest rank was #2 and lost to RV i believe (need confirm)

check mcd 190627

her debut post from last yr

so last yr i pushed the post exactly 1 month and there was over 200 replies, this year it's close to a month and not even 100 replies

i suck i do very shitty this year

Help push